共產黨批咗新一筆維穩費

紅磡站有藍屍airdrop，睇嚟請咗新嘅文宣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇黎話要去燒山嘅係共產黨

airdrop返呢D比佢地:
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

關維穩費乜撚野事

淨係識抄人

又想玩分化

Good evening Madam

【致所有政客們】香港人給你的忠告

我都收到

如果俾呢種文宣分化到
果個人應該都唔知自己支持緊D 咩

Push